貨櫃醫院貨櫃醫院貨櫃醫院貨櫃醫院貨櫃醫院，邊個連登仔再講方艙我打9佢，要合力將呢個term 輸出現實世界

貨櫃醫院
貨櫃隔離營都得
D用詞大戰民間唔可以輸

貨櫃醫院就貨櫃醫院
武漢肺炎就武漢肺炎

未撚聽過方x醫院 咪撚比人共化

佢都唔係貨櫃

想你啲人覺得好撚威嘛

咪玩啦
貨櫃醫院？
根本貨櫃都不如

或者臨時醫院
方佢老母倉

佢唔係醫院添啦
矮化佢

臨時隔離中心啊嘛

貨櫃同臨時都ok

貨櫃醫院真神奇

醫咩院，貨櫃就貨櫃

我都未聽過貨櫃醫院

係難民營OK？
方艙、貨櫃、醫院
無樣中呀！

佢毒完香港人整啲新型9野出黎撚化香港人
唔好俾佢撚

咩醫院？ 一係隔離營，一係習中營，一係華春營

貨櫃隔離營

主要功能都唔係醫人, 點稱得上「醫院」

呢個幾好

集中營咋